阿當斯:雲加係孤獨老人無咩朋友 對執教阿仙奴上左癮!!!

《鏡報》消息，阿仙奴傳奇阿當斯對,雲加又進行了批評，聲稱法國人沒有任何朋友，在其他球會他已經被解雇了。

阿當斯說：“雲加說：‘我拒絕了世界上所有的球會。’但是他在皇馬1年就會被解僱。他會不得不從一間球會去另一間球會。”

“但是在阿仙奴，他擁有絕對的主導地位，董事會啥也不會幹。雲加擁有絕對的自由，我認為他是不會走的，他有點上癮。”

亞當斯還提了雲加的私生活並且指責法國人沒有對教練組做出任何獎勵。他說：“他不像是會大手筆花錢和朋友搞些派對什麼的，因為他並沒有任何朋友。他只有在法國有幾個朋友，我為他感到有些遺憾。”
前槍手隊長還在溫布萊看了足總杯決賽。他為前主帥奪冠感到高興，但是表示法國人在準備決定他的未來之際，應該就此收手了。

阿當斯是其是，非其非

小器撚阿當斯
雲爺爺是最好的

25仔

聰明人係比較少朋友

樹大招風

雲加會原諒你既
大家都一切返黎迷雲啦

雲加成日都養狼狗咬春袋

冇嘢講話人無朋友

你還有迷雲黨汗

都要老細肯留先得架
一個願打一個願挨

me 都無

咁係你毒姐

冇雲爺爺 你什麼都不是

屌你老母

佢好多朋友啦喎 西甲格蘭納達和過未

早在退役前阿當斯已經入讀英國的布魯爾大學（Brunel University）主修運動科學，並取得學士名銜，以便為日後成為領隊鋪路。結果阿當斯亦於2003年執教英格蘭低組別聯賽球會韋甘比。不料僅執教一個球季，阿當斯便以私人理由辭去領隊一職。阿當斯在2004年入選英格蘭足球名人堂，以表揚他在英格蘭足球界的貢獻。

在2005年7月7日，阿當斯接受荷蘭球會飛燕諾的邀請，出任球會的助教，主要負責訓練預備組和青年軍。阿當斯其後亦曾在荷蘭另一支球會烏德勒支擔任一隊助教，任教日期由2006年1月15日至2月2日，為期不足一個月。

2008年10月28日阿當斯接任英超球會樸茨茅夫領隊一職[3]。2009年1月31日樸茨茅夫以1-3負於富咸，自阿當斯上任後15戰僅獲兩勝，最近一場勝仗已是去年11月30日3-2擊敗布力般流浪，排名跌至第15位，離降班區域僅是1分之差[4]，2月9日於球隊2-3負於利物浦後，近8戰7敗，阿當斯終被樸茨茅夫辭退[5]。

2010年5月11日阿當斯任教阿塞拜疆甲組足球聯賽球會卡巴拉（Gabala），簽約三年[6]。2011年11月16日離任。

雲爺爺香港大把fd子 波台都一批